一個痴線佬扮正常人難d，定係一個正常人扮痴線佬？

在乎溝通與關懷

cc台
波台

後